點解而家仲有人話咩打份工，你地根本係邪惡的幫凶

黑警，cctvb,我屌你老母，政權當中的劊子手不比落order 的人唔邪惡，德軍當年處決猶太人跟order 做野唔通唔邪惡